下次有藍絲 吻佢一啖

麻甩仔
包收聲